以前以為做office 會識晒全場人，大家有講有笑，一起奮鬥

連隔離都無咩點講野

係咪睇太多Tvb

急不及待想玩玩了？

以為會有職場明爭暗鬥

點知好似得暗鬥

大家有細聲講大聲笑，一起奮鬥

1dd office會係咁,, 以前做過hsbc同某8大office, 成個office都識哂好熟 成日大大聲傾計..
而家轉左個個office同格離位都冇野傾 靜到喊

以前office靜到連隔離肚餓打鼓聲都聽到.....

幾十人嘅office

100 人 office

最仆街係講是非玩政治
有個admin 專幫老細做野 其他人就玩鳩你 你冇得罪佢 佢都點鳩你
最on9老細覺得佢全公司最幫得手（因為佢對老細笑哂口）

你地office有冇再細分team

有咩好同新人講
加油啊聽日訓醒繼續返工啦

有

以為

叫左宜家D細路咪撚睇咁多TVB膠劇
宜家有版你睇